守護香港集會陳百祥、肥媽主持 高永文談香港降溫

政府修訂《逃犯條例》飽受非議，引發近月多次大型反修例示威和不合作運動，期間爆發多宗警民大衝突。原本支持修例的建制派，繼6月30日發起「撐警集會」後，再於今日（20日）下午發起「守護香港集會」。

「守護香港」的大會節目流程則在集會開始前流出。記者獲得的資料顯示，大會由藝人「叻哥」陳百祥及肥媽主持。上次「撐警集會」出現部分參與者襲擊記者的情況，今次大會一開幕，則會先感謝傳媒出席，「特別多謝傳媒的報道，讓不能來到現場的市民，也可以看到大會的盛況。」

除了立法會議員何君堯及「惹火大狀」馬恩國等惹火人士會上台發言外，立法會前主席席曾鈺、新民黨主席葉劉淑儀等重量級人馬也會上台，不過節目流程就顯示他們不會發言，只會由同樣經常言論火爆的工聯會會長吳秋北代表講話。此外，曾在出任食物及衛生局局長時擁有高民望的醫生高永文，就會聯同港大深圳醫院院長、瑪麗醫院肝臟移植中心主管盧寵茂上台，講「講香港應該如何降溫？」

下午5點開始的的「守護香港」集會將會由陳百祥、肥媽兩位藝人領銜主持，上次同樣由建制派號召的「撐警集會」，有參與者襲擊包括《香港01》、香港電台、《大公報》在內的多名記者，今次大會開場就會由主持人強調「特別多謝傳媒的報道，讓不能來到現場的市民，也可以看到大會的盛況」。

「守護香港」集會主持人在開場時，也會強調「這次是在藍天白雲下面的聚會，我們不蒙面、 不戴口罩、不戴頭盔，宣示的是和平理性的呼聲」，似是提醒集會人士克制。

曾鈺成、葉劉淑儀等重量級人馬也會出席集會，但流程表顯示二人不會發言。（資料圖片）

集會有不少重量級人馬出席，包括前警務處長鄧竟成，他會成帶多位退役警察及警察家屬上台講話。本身是律師的何君堯和自由黨陳曉峰、大律師馬恩國等法律界人士亦會「討論，譴責襲警、圍警、辱警等不法行爲，表達支持 警隊依法維護社會秩序的心聲。」

傳媒界方面，《香港經濟日報》創辦人石鏡泉。惟親建制派的資深傳媒人屈穎妍、周融都未見於發言名單內。

立法會議員方面，財委會主席陳建波也會上台講話。新民黨主席劉淑儀、民建聯主席李慧琼、體育、演藝、文化及出版界議員馬逢國則會於另一環節上台，惟流程表顯示他們將由工聯會會長吳秋北作爲代表講話。

另外，自由黨區議員李梓敬、港區全國政協委員、港協暨奧委會會霍啟剛等青年代表也會上台講話。

https://www.hk01.com/政情/354207/逃犯條例-守護香港集會陳百祥-肥媽主持-高永文談香港降溫

hoball

轟啊

果班高官，醫生，竟然淪落到同阿叻一齊做show
醜唔醜

全部大陸人。

呢兩條柒頭死返去大湾区啦

支持lag哥！

「這次是在藍天白雲下面的聚會，我們不蒙面、 不戴口罩、不戴頭盔，宣示的是和平理性的呼聲」，似是提醒集會人士克制。

烏雲蓋頂喎

其實佢地撐乜嘢呢？ 撐用口罩=警察冇號碼？

啱啱卡士蘭喺保安嚴密嘅支那畀人捅咗刀…

維穩費已轉帳

財委會主席陳建波也會上台講話

唔知有冇fans上台握手環節呢

呢啲仆街口號根本係會加劇分裂

唔該黑雨

睇下到時中到幾多樣

根本係撐警大會 , 昆人話愛港集會但就變左撐警大會 , 應該會有人屌

癲倒是非嘛

一直都係咁

阿叻是我的偶像。

有些人，例如愛因斯坦，可以憑一己之力，改變世界，非常厲害。阿叻改變不了世界，但他可以獨力改變一個電視節目的質素。

任何電視節目，只要見阿叻有份出現，你就知道，這個節目必會變為業餘、不認真，和像馬戲團。以一人之力，左右一個騷，或一件盛事，這正是我渴望擁有的影響力。

最近，電視台的選港姐節目，又見阿叻。阿叻下體穿着條透明的東西，裏面是條小得像口罩的三角泳褲，激凸無比，登時令到選美大會的氣溫激升，節目的質素急降。據聞，事後還惹來不少觀眾投訴。

但那又有甚麼所謂？當年，伽利略（Galelio）獨力改變世人對天文的概念，不也是被人投訴，甚至拉了去坐牢嗎？茄喱啡才沒有人投訴。

我決定模仿偶像阿叻的打扮。我問煮飯婆，我有沒有三角小泳褲，她說：『啋！你平日游水都係着瞓覺嗰條孖煙囪0架啦！』於是我脫下長褲，穿上瞓覺嗰條孖煙囪。然後，借了煮飯婆的透明圍裙，圍在孖煙囪外面。

忽然省起，偶像阿叻，出鏡時，有時喜歡大熱天時穿皮草，於是又問煮飯婆，你有沒有皮草？她答，帶點怨氣：『你幾時買過皮草畀我？』我惟有把自己的棉襖穿上，很好，效果一樣戇居。然後用彩筆，在光頭上畫滿七色頭髮，像阿叻。煮飯婆問：「你去邊？」我答去行山。

穿着棉衲、透明圍裙和孖煙囪，『披着』一頭彩髮，我上到平日晨運之地。山上晨運客紛紛驚叫『怪物！』，爭相走避。我以一人之力，影響了一座山！

然後，我中暑暈倒。

肥媽終於來
上次冇來好失望
杜文澤都笑佢

肥閪返大灣區食魚生啦

肥媽都唔係中國籍

非常好，現在最怕無左團火

扮和平理性
因為班人背後有最大嘅暴力做後臺

邊個國家要收請願信

葡萄牙

外國勢力

呢篇嘢
印象中係hktv嗰期嘅文嚟

落雨咪降溫

還我倫伯!

大會有無現場提供肥媽最愛嘅大灣區生蟲刺身？

佢地出少句聲咪降溫囉

建制派X 權貴派✓
反對派X 人民派✓

肥媽終於出現了

一齊唱
叻 我至叻

德國寶死肥閪
終於等到你出場

懷疑係國民黨嘅特功浸透咗入去

強烈要求警察用相同方法清佢老母場

落雨係咪唔得開武器？

收成期

可能係唯一一個（？）包含左同 即時網絡、現場後方、前線既情報平台

大會指定食品 大灣區魚生

幫佢召雨降溫

係林振強先生既專欄文章

洗撚戴頭盔咩 黑警又唔係打你
知唔知自己做緊乜

大家集氣，祈求行雷閃電劈死班冚家剷

咁撚陽光嘅話 咪撚開遮呀
遮係致命武器

林振強同哥哥同一年過身

呢篇 十幾年啦
但到今時今日都仲係好準

點評時下局勢

一陣集會唔好帶遮出去呀唔係同班「暴徒」有咩分別

落雨落雨

因為果D生物一D都冇進步過

落到場apple watch+telegram可以救你一命

行雷劈撚死佢地啦

兩件垃圾

叫肥媽食鯇魚魚生先啦屌

落雨千祈唔好擔遮

就係驚比黑警打先要戴頭盔姐

仲有譚伯？

曹永廉同宋之齡冇份去太暗星冇被邀請

識佢老鼠咩

咁大雨 肥媽會唔會飛釘

死全家

今日藍天白雲？

學到嘢
我第一次睇呢篇係hktv嗰陣
原來咁耐歷史

阿叻（陳百祥）改變不了世界，但他可以獨力改變一個電視節目的質素任何電視節目，只要見阿叻有份出現，你就知道，這個節目必會變為業餘、不認真，和像馬戲團。

肥媽子宮癌復發都擺唔耐
重出得來幾多次

見到呀叻就feel到幾低質
俾呢啲人撐真係好羞家

林振強死左幾多年呀

721見!

五大訴求!
1.撤回
2.沒有暴動 只有暴政
3.撤銷示威者控罪
4.追究警方濫權/成立獨立調查委員會
5.我要真普選

在下才疏學淺
第一次睇呢篇係hktv個段時期
以為係個陣寫

好柒呀

高永文其實係仆街一個

Ｄ走私販毒、收陀地、倫敦金、黑藥房
去哂撐警！
氣氛一定好好，又可以同警察交流犯罪心得。
一定好多機遇，真系好想去。不過腰骨同條脷無譚伯阿叻地甘好，無資格去

瑪俐亞國籍葡萄牙
又一勾結外國勢力證據
7.21請出來反對外國勢力介入

個集會名都膠過人

守護洗靠你守咩！

辱警係不咗咩法？

一定唔係，十幾年前㗎

啱啱卡士蘭比人捅咗刀

叻

你高永文有咩資格講

前線醫護唔夠人手 政府撥筆錢落黎話增加左人手

點知請左班好多野 如 落針 抽血都唔做得既阿姐番黎

呢班人間公司就係百本，百本老細其中一個就係高永文

咁本又係利益輸送

死番大灣區啦垃圾

買條大灣區魚比肥媽即場表演啦

陳健波：我而家奶共收成期，點解你要攪我，我奶得好辛苦先上到呢個位，個個都奶，你估咁易奶贏其他人

穿白衫大玩濕身

tvb真係垃圾集中營

落雨咪降溫囉

肥媽專去傳銷活動呃鳩人

721要人 巴打們推post貼埋link
令回覆更有意義 更多人知有咩post緊要

【721整合】721整合Post！全部推哂上熱門！

721全民大作戰終極整合POST

<721 突發文宣 多圖> 你地對唔對得住文宣組

集會之後藍絲周街見黑衫人就打，宣示的是和平理性是有時限的。

罷買德國寶

以後唔睇肥媽

條肥閪係咪之未過到數所以唔出

係咪話五點集合？搞完咁大壇野咪起再遲兩粒鐘？

你之前有睇㗎 渣㗎

去得嘅都係比人屌到撻皮，所以唔洗特別再屌

721 亂

SHOW

疑似「守護香港」大會程序流出

日期：2019年7月20日(星期六) 下午5時至下午7時
地點：金鐘添馬公園

15：00-16:45開始反復播放以下音樂
*真的漢子
*東方之珠
*紅日
*邁向新一天
*強人
*大丈夫
*男兒當自强
*獅子山下
*奮鬥
*硬漢子
*胸懷大志
*明天會更好

大會主持人：陳百祥、肥媽
17：00 @播放30秒短片，之後稍靜一下，
@渴望晴天（播歌）
@兩位主持人登場，感謝廣大市民及傳媒朋友出席，宣佈大會正式開始。提醒大家齊齊去掃QR 强調不蒙面、不戴口罩、不戴頭盔來宣示和平理性的呼聲。向維港參加活動的漁船打招呼。

17：00-17：30 第一部分 反暴力 撐警察
@主持人講最近出現許多暴力，警隊很難維護社會秩序，社會出現嚴重問題。
@播放卡通片，反映一個受傷警察家庭的心聲

@主持人邀請前警察一哥鄧竟成帶多位退役警察及警察家屬上臺講話。@馬恩國、何君堯、陳曉峰等法律界人士一起討論譴責襲警、圍警、辱警等不法行爲，表達支持警隊依法維護社會秩序的心聲。
@兩位主持呼籲大家做一個動作，見到警察就給一個LIKE，向警察致敬、點讚。

17：35-18：05 第二部分 反撕裂 保安寧
@播放東方之珠
@經濟日報副社長石鏡泉上台講話
@陳建波講話
@四個少數族裔人士上台講話
@朱景玄、林琳、霍啓剛、周潔瑩等教師、青年和學生講話。
@高永文、盧寵茂兩位醫生講香港如何降溫
@主持人帶大家做動作：停一停，想一想。

18：05-18：35 第三部分 反衝擊 保經濟
@播放紅日 肥媽帶頭領唱
@雷鼎鳴講話
@梁方遠、吳熹安一起講旅游、零售界所受到的影響
@五大商會代表講對策，希望儘快回復良好的營商環境。
@主持人帶大家做主題動作，大家互相握手，和氣生財。

18：35-19：05 第四部分 守護香港 全民加油
@播放歌曲共同家園
@社團領袖上台，由廣東及福建社團領袖帶頭高呼口號！
@請立法議員等政界人士一起上台，曾鈺成、葉劉淑儀、李慧瓊、馬
逢國作爲代表講話
@ 所有聯合召集人一起上台，由青年（黃英豪作後備）宣讀大會宣言，接著唱獅子山下，營造出高潮的氣氛。
@由黃英豪召集人宣佈大會圓滿結束，呼籲參加者清理身邊的垃圾及有秩序離場。

肥媽死返去大灣區啦

清理身邊垃圾

主持人帶大家做主題動作，大家互相握手，和氣生財。

擺買德國寶

元朗yoho midtown 門口有旅遊車
車上有幾個藍白衫廢老

杜汶澤：塊玻璃肥媽撞架嘛

原來只係集會，我仲一直以為係遊行

間唔中會𥄫到

搞錯呀！冇YouTuber界嘅馬車，接班人都唔請

2隻老畜牲

靠個咁嘅陣容去幫香港降溫

點解嘅

死去大灣區食魚生啦肥媽
仲未食撚死呢條撚樣

唔好擔遮丫笨

藍天白雲？